[redvelvet]頭先wendy問我問題我唔識答...18+

頭先同wendy傾skype 佢突然問我鍾意佢d乜
我咪答都係果d囉 溫柔,善良,體貼...果d溝女書有既答案我全部都答哂,心諗我今次一定100分 點知佢再問

wendy:如果冇哂以上d優點你係咪就唔再鍾意我了?
我答佢唔係 到呢到我已經feel到中伏feel...

之後wendy又再loop條問題 我唔識答只好不停講 下...姐係點

最後好似答唔中題搞到佢有少少失落...點算

wendy

18+

要點答架...

下...姐係點

準時覆診

韓國興用skype咩

wendy又跣我一鑊

以前打機用開 咪叫佢用

到底要點答 溝女書冇教呢d

CHING係咪第一次拍拖牙

係...你點知架..

想買...

垃圾仔 標準答案咪係我鍾意色情